對馬戰鬼貼圖區

忍唔住係咁影相

黑白個張正

做乜鳩？

好靚

好靚但我覺得男主角個樣唔係好得

咁先真實，日本仔以前啲樣，不了

有冇人cap惡鬼天狗嗰張 好撚正

光頭幫

第二張

風景係幾靚，但個色調怪怪地，
個色有d沉假假地，搞到有時睇睇下好似變左恐怖game咁，有d似以前隻死魂曲咁

如果tone返鮮色會好d,

笑死個女人真係好撚似劉嘉玲

玩腳玩成晚

黐撚線

好似未玩到

構圖好靚

玩下magic hour

政子夫人
次次都大叫鳩衝

屍景圖

做佢啲任真係慘
諗住stand off回下氣波佢就大叫衝咗出佢

呢隻game個photo mode好撚正

大師

但啲散景唔夠smooth

畫面比想像中差

整啲直倒先

戰鬼mode動作真係霸氣側漏

厚機冇你地影咁靚
E張仲要係撳錯影相制影到

呢隻正

月光嗰張呀仁點樣可以楂葉？

不停向上掃touchpad直至佢拎葉
不過要佢放手前就入影相mode
遲咗塊葉就會吹走

呢個真係唔知，咁多細節位